收到誠哥筆錢，點用好

平時捐開612同星火

仲有無咩眾籌急需錢歡迎拋磚

代各基金同眾籌多謝最強黃絲誠哥

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

李嘉誠基金會與你共勉
誠哥

願誠哥歸香港

請多幾個被捕手足

中科仲未夠錢告9黨鐵 可以捐少少

依個一定

好

幾時收到？我無

拎返嚟投資，推黃金經濟圈啦
好老土，錢要長滾長有

靜靜雞贏
無人想知你用左係邊

btw記得覆佢短訊

傳真社

申請完過左十幾日就有

捐俾啲網媒 問下學生報受唔受捐

分六筆捐
唔使急

覆左

本土研究社
Fp news

俾我

零售
想搵工可以經我要返工tg channel搵

唔批係咪都會有sms
乜都無

比錢你洗仲要多謝你支持

In誠哥we trust